# Пояснительная записка #

### Это проект для [Чекатон - 2016](http://vk.cc/5kaqJu). ###

* Сервис будет создавать анкеты из самых востребованных вопросов для кандидатов в депутаты.
* Версия 1.0

### Настройки ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact
* Изучить возможности Markdown можно[ > здесь < ](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)